其實香港有幾多人識正確使用滅火筒

又幾多人知地鐵發生火災應該點做?

F=Facebook
I = Instragram
R = Run
E = Escape

香港大部份人都係咁

做到咁已經好 起碼識走唔好阻住
一班友係度扮戰地記者阻住哂

成個facebook同instragram都係度report，阻鳩住d消防同救護